「警世」就算唔延續罷工都唔好屌醫護，唔好絕望

無醫護罷工

黨鐵仲一車車運緊生化病毒落黎

無醫護罷工

大家唔會見到工會有幾重要

醫護罷工開啟新既抗爭方向——工會運動

醫護罷工證明罷工係有效果——為將來真大三罷打下基礎

請大家感激醫護付出 醫護返去自己崗位面對疫情 更加需要我地支持 佢地係第一線同死神搏鬥

醫護罷工係一場戰役 香港保衛戰係一場戰爭而且有排打

港共我話你聽 除非香港人死晒 如果唔係 一定會戰至最後一口氣

多謝醫護付出

自推

香港人大三罷呀！

呢場只係前哨戰 日後仲有好多場戰役要打

push

無錯 全部人入工會
其他工會接力呀

罷唔罷工都好，支持佢地決定
唔好道德勒索佢地去罷工
佢地要承擔返d壓力同後果

講得好

推

唔罷工唔緊要，不過就起碼要辭職

請問你做過d乜幫手

希望非醫護人員尤其係勇武唔好去HA總部。

即使唔 EXTEND 罷
都係成功,

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住
大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申
唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

PUSH

真心唔好屌

你咩都冇做過

冇資格屌醫護

係無資格屌

你有份罷嗎？

繼續開拓和理非戰線

下次會更多人

應該係叫真係肯罷工先好入工會
醫護工會兩萬會員得八千個罷 其餘嗰啲入工會想點？成功嗰時拎光環 失敗嗰時就置身事外 累到搞工會同罷工嘅醫護手足

我覺得今次行動好有影響力，或者戰術有改善地方，再討論。
另外正如對前線手足一樣，自己無做過野就應該講少兩句，多啲感恩。

三罷呀香港人咪得把口

多謝醫護

入工會

Push

兩盒 thx

好快就會大量五毛洗版
大家唔好中計

你唔辭職？on9

望下人地波蘭搞咗幾耐 我地嘅問題唔比波蘭易
唔好衰一次就覺得成件事完咗

P 牌 推依個

唔會屌 要屌就屌政府
醫護冇錯

tg傳過嚟
借用
大家加油

啱！
我哋冇資格屌醫護
冇資格要佢哋搵命搏上前線
罷唔罷都支持！
又怪係怪呢個仆街政府同啲垃圾官員

多謝醫護 大家接力

多謝一眾醫護！

加油呀

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

求pin

醫護係英雄

感激醫護罷工
香港人爭氣三罷啊

工會罷工係好開始, 感謝醫護

我不是醫護。
我也在罷工，是被罷工當中。
愚見以為，罷了三日已經十分成功，
成功逼淋奠和甴種走入窮巷。
淋甴是死也不會封蝗關的。
而家搞第一收容港，
14天包病蝗食住醫，
一定係攬炒。
醫護有得轉工移民，
後果可以比果D自私撚公墓猿好得多，
所以唔好灰心，
放長雙眼睇D自私撚公墓猿折墮。

其他工會接力

啱啊，唔好淨係靠醫護罷，醫護唔係condom

[延長罷工] 投票截止至18:00 請立即投票!

如果我係醫管局 係一定一定唔會答應任何訴求

haea今次罷工係香港工運第一戰, 就算未能成功令政府跪低都千萬唔可以心灰
唔好以為今次係end game完咗就完, 之後都要keep住去為醫護爭取應有利益

延續唔到罷工，就所有人幫手罷!!

前線灰心大家會打氣/ 一人行多步分擔下，

咁醫護呢？

support

tui

香港人頂住

推， 我地每次都成長緊，我都好灰，但分化只會愈來愈弱。今次唔成功，我地下次再黎過， 6月9 到今日，我地有邊次係成功過？ 可以話冇，但我地唔會放棄，我地要準備同等待，每有機會就再上，條路唔易，我地都要行。 大家平時都要係自己圈子入面慢慢成立黃色圈，到下次到我地罷工就更大力量。
唔一定講緊工會。而係番工身邊既同路人都要集合成共同體。
要齊上齊落先可以令d仆街籃上司冇得同我地玩

唔會怪佢地，只係心痛佢地

感謝醫護付出

自己一步都唔行，人地行一步，屌人點解唔行第二步，咪咁on9啦

應該升級！！ 變集體辭職

[感謝醫護] 社區爆發之時，就輪到全港大罷工！

唔認同將所有壓力推比醫護

自己唔罷 有咩理由叫人罷到底

咩結果都好 一定撐醫護決定

打句支持轉貼 同食人血饅頭freeride有咩分別？

利申返 從來唔會主動叫人罷 亦唔支持罷
一 大三罷只係烏托幫
二 大家成日用法國罷工做例子 其實大家知唔知人地回解要罷同會罷
（政府改退休制度 直接影響福利 各大行業都受影響)
三 人地有罷開 民主社會 有投票權 今屆要清算 下屆到人民清算返佢 有制衡 香港無

四 咁點算？ 萬事起頭難 醫護今次已經展示左無比勇氣同承擔 罷唔罷落去都撐

多謝醫護帶頭罷工

全港三罷先係終極，依個只係開始

唔罷工唔緊要
但唔夠裝備真係唔好上前線
唔想你地作無謂嘅犧牲

支封辭職，純粹唔想佢哋死
香港爆硬又冇物資，林奠正苦仲衰過支那政府
死硬....

無論最終決定如何，點都要撐醫護手足

向良心醫護致敬

全港都無人有資格鬧罷工醫護人員

無論醫護會唔會繼續罷工
我都會尊重都支持你哋
亦都感謝你地冒住被秋後算賬嘅風險罷工

邊個有資格屌醫護？
香港咁多行業，冇人肯行出嚟同佢地齊上齊落

其他工會馬上進行大三罷！

大三罷！

加入工會

同2014年既事件引鱔2019年既反送中一樣
無人知2014年完左後,2019年會發生咩事

切勿內鬨

接力啦

根本罷工唔應該係威脅政府，政府唔會在意大爆發死幾多人。
真正罷工係要迫平民去令政府封關，係每次同政府談判都要向市民發出一個訊息: 市民要迫政府，唔係就等死。

支持醫護任何決定

醫護罷工受好多壓力架
你估罷工好易咩
唔見巴士/MTR其他行業即刻罷.

所以有同理心既同路人就一定唔會屌醫護罷工唔延續

因為777 一早會玩拖字缺,
而醫護又拎左底牌出黎講明爆發就會返去工作

支持醫護

無論如何，支持醫護一切決定

醫護

最好就去醫管局大樓支持下佢哋啦

希望醫護唔好灰心 多謝你哋嘅付出 我相信工會罷工會陸續有嚟

寧願醫護劈炮唔撈都唔想佢哋入dirty team送死

醫護做咩都支持

支持前線決定，就算延續唔到，都支持醫護決定。我準備好同班中意返工嘅港豬攬炒啦。
利申 罷左

點都支持！

多謝醫護既付出

知唔知林鄭死護班黑警？

因為佢地話會帶槍遊行

醫護呢？爆發我會翻去做野

跪低，甘願做奴隸的人民

不過點都好，都多謝一班罷工既醫護希望你地唔洗入Dirty team

香港人 接力
說好的二百萬人三罷呢

目的達唔到 繼續無全面封關 點解要停
而且一定有秋後算帳
真心諗唔明點解要復工
anyway尊重工會結果

醫護手足辛苦曬

感謝佢地既努力
亦尊重
但係有少少失望

工會冇得夾硬繼續罷
拎住個2000幾個人
冇哂籌碼同ha/政府傾
6000人都傾唔到
2000人可以傾啲咩？
本身原意係罷工令醫院運作受影響令政府跪
但人數唔夠多 佢地完全wfc

今次係階段性勝利, 各位醫護俾d掌聲自己

p

831

傻啦
唔屌唔得
Btw佢地好快比人逐個清算
可以作前車之鑒嘅

多謝醫護付出

Tbh 全靠醫護都爭取封左幾個關

玩撚完啦 秋後算賬 引入支那磚才 政府笑到最後

支持醫護決定

一個禮拜一個industry都玩死政府

政治清算不遠了

5日就投降仲要打飛機

支持醫護最後決定

感謝醫護
其他行業接力罷
我罷緊啦！

好

支持醫護手足
分化撚見一個屌一個

屌醫護唔繼續罷工既
有冇去過聲援過佢地
根本醫管局都塞唔爆
冇得怪佢地復工

推下

比人捉去集中營:
大家唔好絕望唔好灰心
而家只係岩岩入營第一日
以後仲有好多場仗要打

公共運輸，銀行金融，公務員。
只要呢三個行業，三成人罷一個月，先有機會令政府跪。

呢個係全世界最無恥嘅政權，能贏佢唯有比佢更無恥。醫護有同理心已經輸晒。

暫時全港得黑警做到。

無份罷果啲邊個屌邊個就係鬼

PUSH , 醫護罷工 無限支持

如果有得罷
好想代你地罷

唔認同
依家一鼓作氣都唔掂
再而衰 三而竭

佢地一定會被HA 清算
到時真係有烈士
我唔會覺得英勇

Tui

結果點都好, 支持佢地

完全feel到有巨量五毛準備分化放負

支持醫護任何決定，亦支持其他工會任何工業行動決定

柒左就認，全香港最精英嗰班人都唔認同緊急情況下用擺工威脅政府

垃圾就收皮，有冇工開都成問題

罷？唔罷？都支持決定！

推！

係一個好嘅開始 唔完美但可接受 要改善 下一步係聯合各大工會 籌備全港大三罷

醫護永遠都係守護香港嘅前線

支持醫護、香港人係抵死的

醫護盡左力

其他人口口聲聲屌班醫護 你有冇諗過你班撚樣 得個講字 佢地為左我地爭取左唔多 係屋企無所事事就咪撚嘈 你地連決心都冇啊

尊重前線
兄弟登山
各自努力
不指責 不篤灰 不割席

20000人得7000人罷 算數啦港豬 搵錢緊要呀

復工完可以再罷過
如果次次冇回應都一定升級，好易冇棋

啱
中共港共一路玩緊showhand
大家一定要撐住
死跟到尾

絕對支持醫護！

屌乜柒姐

無份罷果啲人有咩資格屌？

知唔知今日係HAHO現場氣氛有幾差？

一黎比HA當乞兒咁趕

二黎個個淨係識留句支持醫護就叫出左力

你叫我地可以點？

前途同約滿酬金我都可以唔要

淨係想大家唔好再將所有希望押哂落醫護罷工度就算

推 尊重工會決定

多謝醫護企出黎

醫護開左個頭
希望有其他行業接力

唔會屌醫護
但嗰d同醫護一齊罷工去咗邊呢？

push，多謝各位醫護手足

尊重醫護

感謝醫護罷工，尊重前線決定
你地唔係condom！香港人係時候接力啦
準備好大三罷未？未就入工會啦

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

多謝醫護，希望其他工會快啲做到野出黎。

721 831 101 1111 1112 1117 1118

感謝醫護

永遠支持醫護

支持感謝醫護

感謝醫護踏出第一步

推

永遠支持，佢哋sacrifice 咗好多
又好可能畀人清算

Respect

講得岩，唔好屌自己人

醫護無手足支持所以先要復工.罷工醫護最傷，無可能會屌醫護

唔好氣餒
羅馬不會一日就倒下
參考醫護罷工經驗
只要場仗繼續打落去 我哋都未輸

成班垃圾，話緊哩幾日淨係識食花生嗰啲工會呀

無論點都支持醫護決定。亦都十分尊重！
感恩所有罷工醫護！

多謝醫護為香港行出左一 大步。不完美，可接受，但確實係俾到港共政府壓力

不要成為社區爆發傳播者或受害者

今次罷工關係到以後既社運，政府就係表達無論你地做乜佢都唔會理，唔會俾工會同市民談判權同有權力對抗高層，所以大家更加要反抗，其他工會呢？去哂邊？

支持醫護一切決定

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

P

多謝醫護界

感謝各醫護手足！

感謝同支持醫護！
大三罷！

勝利終點在USSR 解體

我地要為加速主義增添助力
支爆

精神勝利法？

視乎你點睇
我覺得佢地肯行出嚟，已經贏曬

尊重及感謝醫護
第一次工會搞罷工己經算係咁

pish

True，支持醫護

Agree

Support medic!

無佢地做野一早已經社區大爆發緊

yes 等其他工會形成

支持醫護 屌9 醫護撚快啲死。
幾時大三罷？

其他公會仲等咩？

push
其他公會請接力

唔死幾百人都唔會成功

一早死左啦 對家陰啲陰啲咁殺

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

感謝醫護

林鄭食屎

停止分化

Pin左

要一直抗爭，一路學習，永不放棄
古今中外，推倒極權有邊次係一戰功成？
唔係為失敗搵藉口，而係唔好期望極望會容易讓步
我哋可以做嘅只可以繼續堅持、團結、試一切可用嘅方法

推 希望係由醫護開咗頭 各行各業都去做野

thx

由半年前到而家
見到香港人的自私
下一代唔值得為上一代而犧牲

要屌就屌死港豬，留返口罩拜山用

感謝醫護付出。

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

推 不要低頭

要多謝佢地嘅付出。

做咩要屌？on9 屌香港人啦